我尋日到今晚喊咗3次了

睇立場LIVE
睇細良

睇元朗LIVE
睇西環LIVE

證明你係有良知既香港人！

光復香港
時代革命

平時好少喊

化悲憤為力量

1. 612
2. 615
3. 71
4. 琴晚

唔會放棄

雨革個陣
魚革個陣
眼淚流光左
今次我想贏

當你心只有仇恨，憤怒同恨意
你自然無時間去喊

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

港台鏗鏘集：612 721的傷口！

睇緊
又想喊

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

呢幾日無事發生 係時候抽離下之後再上路

有良知既人呢兩日個心唔會好過